恭喜葡萄牙守住1分

有賤朗時 輸0:1
無賤朗即追和

成功保住1分

Alan, Alex

都捧左杯la, 讓下畀其他人拎la

Ada amy

Ronald!

點x得

和兩場係咪可以出局呀

屌樓主咪撚成日search 牙朗，認真D做野啦

準時返工牙

joey

ronald又要比騎哥出氣

廢朗

牙朗傷出激發隊友

16歐國小組賽3場和波拎3分出線
之後淘汰賽4場和3場拎冠

都係冇啊朗先贏倒

陳蛇依然高汁